乐高活动

        因为团购了乐高的劵，安排我们周六去活动。周六和孩子商量好，安排他前睡了一会午觉，之后起床打车去了指定地点，一路上狂堵车，到的时候已经晚了二十分钟。不过，这种活动比较适合可可的性格，可可立马就融入了，我基本上不用管。             两小时下来，做了两个拼插的东西，一座高楼，一座风车楼，都是自己完成的，非常不错。可喜的是活动结束了，依然在帮助老师收拾所有的拼插积木，直到所有的积木都已经收拾好，表现得超出想象的棒。        在出租车上问他：“你喜欢吗？”“喜欢，就像上幼儿园，但是比幼儿园好玩！”